[估地方] 90年代 水災 電視台報道

答案：香港。

亞視新聞1993-11-5(水災,華航)

艾拉D雨水勁呀

東涌700mm
屯門480mm

好癲

肥彭

以前啲廣告咁有趣

以前亞視都有廣告